有無巴絲係京都

自己一個係京都，有無巴絲一齊食餐飯，有既再留個tg比你

當地識下人la 去之前唔知一個人好悶？